建議政府為無自己房既青年，提供津貼，俾佢地去酒店開房打飛機

搵埋你老母提供服務

好尷尬。。。

窮人抵死啦 仲要顧埋你爽唔爽你仆街死我仲爽